劃線支票係咪一定要存入自己名戶口

有身分證，人哋名戶口得唔得

唔得, 對戶口名

得

劃線支票 = A/C PAYEE (ONLY)，一定要入你名下銀行帳戶
如果你要兌現你名的支票入人地名戶口就唔可以劃線，即係普通現金支票，唔劃線